［認真討論］尖沙咀翻工 放lunch有咩平選擇？

小弟最近有意係尖沙咀翻工 想知附近有咩平靚正之選